點解港女價值最高既時候可以免費俾人， 但係瘋狂貶值後就要人天價埋單咁反市場原則

點解港女價值最高既時候可以免費俾人， 但係瘋狂貶值後就要人天價埋單咁反市場原則

15歲女生停課留家上網識朋友 相約酒店開房遭偷拍迫接客

明明十幾歲青春肉體幾受男人歡迎， 連fb, twiiter認證既2020美國當選總統都buy, 從而得知個價值一定係最高， 但係就可以免費或極低價俾人。

到年老色衰搵人埋單，就要對方俾禮金酒席有私樓請工人先肯嫁， 明明後生果時唔洗錢俾人， 點會個價值就快到負值都要人地天價買咁反市場原則

偷偷地片敗登

所以其實應該要班女人貼返錢擺酒買樓先結婚

因為有狗公

塊閪幾黑都狗衝去奶

true

因為佢就算價值低咗都會有人出高價去買

連fb, twitter認證既2020美國當選總統都buy

你幫我改返啱， thx

因為女人有閪
就快連物理科學定律都可以違反埋

但係點解釋後生最值錢時免費或賤價俾人

市場原則姐係經濟學
而經濟學嘅本質就係邏輯思維
姐係市場原則=經濟學=邏輯思維

而女人就出左名冇邏輯思維
姐係女人=冇邏輯思維=反經濟學=反市場原則

咁樣解你明白未?

on9
你娶老婆淨係要求佢訓係度俾你屌？
唔洗生小朋友，做家務，為頭家頻撲？
你以為d女肯俾你屌=肯同你結婚？

禮金唔係買起佢塊西而係買起佢黎緊幾十年照顧屋企嘅免費勞力呀

你講既所有野男方老公唔洗負責？
咁點解係男方俾女方，而唔係女方俾男方

邊個on9?

最佳解答， pin咗

多謝大師

普世價值

呢個你要問條女點解覺得免費既野先有人珍惜, 講金錢就傷感情

正評比拜登

男人有無子宮生唔得出小朋友
同埋話就話老公都會幫手 但大部分人咪又係阿媽一手湊大
d仔女教唔好 頭家照顧得唔好 社會上有邊個會怪男人 都係怪個女人架啦
你以為出幾個臭錢就可以抹殺晒女人係家庭入面嘅角色？
係咪你老母太懶太唔識教你

似係你無老豆教先以為一個健康家庭男方唔洗點負責

佩服你

咁都關敗登事

ching似你無家教先以為娶女人係當佢工人咁洗喎

因為投資者盲目入市接火棍, 非價值投資

我係女仔
男同女係家庭入面有唔同角色 有咩問題
男主力出去搵錢 女主力照顧家庭 大家都有付出 無話邊個地位高尚d 呢個原則就係點解普通法下離婚女仔可以分一半身家

如果照你咁講點解又要提倡教育就業男女平等係咪好矛盾

靚抽

駁唔刀 樓主好波

勸你哋結婚前查清楚未婚妻個底世先，得個信字係唔夠㗎。

有demand先有supply

多得啲港男又肯比啊 吹撚脹

後生女，只會免費俾靚仔屌，低級過靚仔所以免費
中女，只有毒撚埋單，高級過毒撚所以要求禮金

利申 經濟學家

所以我暗地恥笑果班on9

因為貶值之後先輪到你食得起囉 鬼叫你窮柒矮毒臭悶咩....

2020年仲有啲咁嘅思維存在

中學時期妹妹仔春心動，係易呃d

有冇睇開頭， 最高價時免費俾人喎

佢重要有面認自己係女性
幾時都話打壓女性最勁既肯定係女性

因為唔係個個都好似你咁將人物化

啲女女個腦未發育完成唔知自己咁值錢 你睇下啲電子雞 果批就醒

"年老色衰搵人埋單，就要對方俾禮金酒席有私樓請工人先肯嫁"

邊個物化邊個呀

香港樓市

除咗狗公 香港超過一半男人犯賤 驚死冇女

因為部分港女係極犯賤

因為有部份男人係傻瓜唔會架意

因為市場永遠有班戇鳩用天價接貨
令佢地覺得無後果無代價

問題終歸都係响男人度

依樣我都同意

因為知有人會埋單

只適用港女

男人之恥

港女有撚勞動力咪你咪撚傻啦，唔洗你服侍返佢已經偷笑

荷西問三毛：你想嫁怎樣的人？
三毛：看順眼的，千萬富翁也嫁;看不順眼的，億萬富翁也嫁。
荷西：就是想嫁個有錢的。
三毛：也有例外。
荷西：要是嫁給我呢？
三毛嘆：要是你的話，只要有夠吃飯的錢。
荷西：那你吃得多嗎？
三毛：不多不多，以後還可以少吃點。

認真答你 因為市場信息不對等 佢地唔知15歲肉體係幾有價值

識諗果班後生女去左做ptgf,有價有市
再識諗啲嘅後生就完封搵左人埋單

師兄你係咪漏左d野，其實個重點係班男人肯俾...

所以連登成日鼓吹非處不娶

不過實有班一早賤送處既賤閪唔抵得人就係咁唱反調

全文重點

答案未經濟學係廢囉
係掂嘅 日本就唔洗今日咁啦

你自卑到

點解港男價值最低既時候要付款做兵， 但係瘋狂升值後就要自願天價幫人埋單咁反市場原則

on9,完
我不嬲都有屌港男on9

一次過抽晒 fb twitter & biden 水

其實呢張相無咩問題 大把人都有異性知己好友 你就話條仔係兵 身為男性唔洗負責不知幾正

其實係㗎識好多人到中年有啲錢就去溝妹妹

不過佢地好少搵妹妹結婚 因為太唔成熟+唔啱傾

我相信你肯嘅 啲妹妹裸婚都okay

硬件貶值、軟件增值，婚姻市場對軟件嘅需求高啲，就造成咗樓主講嘅嘢。
如果係性愛市場就硬件會重要少少嘅，但啲女唔知價咪免費囉，同埋好多人接受唔到性交易（反而sp又ok）。

咁之後仲洗唔洗比家用

就係呢啲風氣搞到啲女由12歲到60歲都可以「揀」男人

唔緊要啦 30歲果時上黎搵連登死毒撚埋單屌二手閪

增值完先講野

連燈會埋單

其實禮金就不嬲都係垃圾傳統嚟
係以前啲人觀念入面
「嫁出去嘅女潑出去嘅水」
類似賣走一個工人+性奴比外家人
所以要收返一筆錢

結論=反邏輯既係後生女既賣家同中女既買家

pull

簡而精

結婚前唔洗博殺事業？
我身邊大部分女仔都係努力係結婚前升上中層
等自己結婚後可以舒服d 準時d收工
有咩問題

女仔主力照顧家庭唔係等於唔洗做呀

講中晒

因為埋單個個比曬

正所謂娶妻求淑婦

處女學 性經驗學 真係好值得推廣下

好識玩

駛咩咁認真同連登仔講道理，咁唔鍾意女人咪唔好娶老婆搵女朋友囉，根本拍拖就係兩個人互相支持，體諒，一齊努力一齊生活，但就俾條毒__講到乜都錢錢錢，啲人價值觀咁扭曲唔駛認真同佢講討論。

連fb, twiiter認證既2020美國當選總統都buy

失去過先懂珍惜

登: 15 too old

原來你身邊啲女仔唔要求男人上進
幾時益下一眾巴打呀？

痴撚線 呢個年代仲係女人做家庭主婦嘅角色定形你係咪停留左係廿年前
再講好似你咁講女人除左生仔湊仔之外一無是處 男人出去搵錢養你地有飽飯你食仲想點

俾D尊重人地單親

全部on99無左隻豬之後先醒覺

真 癲到可以對住啲p到完全唔同樣 開晒美顏filter既自拍女搖尾乞憐真心肉酸

篇新聞入面有10歲

真心on9 + 物化女性

要對方俾禮金酒席有私樓請工人先肯嫁

以上唔係錢唔係普遍情況？

經典重溫

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛
揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既
但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?
所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人
簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引
緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?
即使第時老婆塊西用耐左鬆晒
兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉
你都唔會太傷心
因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了
情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋
同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣
試諗下如果第時結左婚同老婆行街
你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人
你老婆同佢介紹你係佢老公時
果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼
而你只可以次人一等地
用二手用家身份同佢俯首稱臣
身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?
即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩
都無法改變事實
何況呢個破麻
你仲要對住佢成世呢?
再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs
所以處女膜係economic goods
而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜
必須o係product market 買一個有處女膜既女性
於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales
結一次婚閒閒地都用數以十萬
你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?
加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你
除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦
否則你答"er......"
或者"處唔處咁重要咩"
又或者"我唔想答"
你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒
老婆隻豬唔係你食
到左你真係有個幸福既小家庭
咁唔好彩俾你生左個女
有一日你放工返屋企
見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!
你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦
連你個女隻豬你都想管
你個情意結係咪未撚解丫?
面對女兒一針見血既講話
恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋
所以大家揀老婆一定要揀處女
否則將來後悔莫及

性交
性交易
性關係
婚姻

市場原則 = 錢係萬能=性交易
婚姻=性交易？

追返佢post啦
佢要公司入面男女平等女人可以升做中層，但升完要舒服生活
結婚就要男方俾禮金酒席有私樓請工人先肯嫁，因為自己會養家， 但男方俾完錢第日男方唔養家又可以屌男方，最後又可以分男方一半身家

我覺得最大問題係雙方資訊唔對等
睇外表睇唔出一個女人第幾手
個個男人以為女人係乾淨咪狗衝
當然男人on9+女人耍心機 一半一半

原來你都就30 你啲想法 唔講仲以為你4,50 咁怨婦就買定姑婆屋啦

因為有人肯埋囉

因為樓主集中講女人點樣睇自己嘅價值
所以我立論嘅時候冇喺男人角度諗過

當然你呢個論點我都buy架
女人可以吊高黎賣
其中一個主要原因當然係因為有人肯買

因為世界上有樣野
叫 連登埋單師

（SL)(UT)

咁女人都冇精子，搵錢大部份都係男人搵，生活得唔好社會都係怪男人冇用撚唔到錢，有邊個會怪女人冇收入.....

唔係話女人冇用，單純係你嘅論述有點弱

登:

Still too old for JB

咩價值咁攻利資本主義

有人埋單就唔違反市場原則架啦

市場係demand and supply 有demand咪得

請問反左係邊

需求問題，
年輕港女想要外貌同浪漫激情， 年長既想要經濟能力同可以長期相處既性格

所以樓主所講既高低價未必成立， 例如有車有屋毒撚（高價）係未必吸引到年輕港女（樓主所講既低價）

男性係唔同年紀都會對女性對象既外貌同性格有唔同要求

所以我覺得只係各取所需， 冇乜高低之分

後生價值觀唔同，比較天真，相信真愛，相信一起奮鬥

老咗就世故了，其實同後生嘅自己已經係兩個人

只要諗吓筆錢係比邊個就明

啲錢係比女人嘅父母
唔係比條女

因為觀念入面
條女係類似牲畜嘅一種
係屬於父母嘅財產

不嬲都係咁 嫁妝
係香港啃戇鳩啫

後生搵mk狗為咗自己爽
老咗係搵人埋單
同價值無關

秒能咗

會唔會呀毒撚都唔會咁癲啦

女人係雞

我覺得男女關唔可以用純市場角度去睇 因為資訊不平等
唔似股票咁大家睇到哂排隊買賣既價格同數量
當大家都唔清楚自己既真實價值 自然有人會願意吊高黎賣/比溢價接貨
就好似當d中女知道自己d姊妹30幾40歲都仲搵到個唔錯條件既男人(雖然實際數目係少 但起碼比到希望佢地繼續玩到個game吊高黎賣?)

你老婆越南人？

因為需求高
年老色衰嘅女都大把男人爭住埋單
咪拉高咗均衡價格囉

俾禮金係一個習俗禮儀嚟，好似你上另一半屋企買見面禮俾人地父母咁，好似過年長輩封利是俾你咁 連登仔思維就係習俗有利自己就ok，不利自己就鬧到上天花板

你娶個老婆返屋企，人地父母係咪都要感受下你係準備好照顧佢個女一世？大把人一人一半交租啦婚後，你係睇到港女咁物質化咪一世打飛機叫雞囉，冇人阻你，連愛情嘅真諦係咩都唔知，你開post講結婚？ 算啦都係毒__先會咁諗野，你慢慢單身

D港女係賤

佢地會話緊係唔係為錢啦
係想自己日後有個保障
所以測試下個未來老公有無財政能力
無禮金酒席 無樓無車咪洗指意私有化

btw 禮金酒席呢d on9嘢 大陸同香港先有
台灣果邊已經唔流行 就咁註冊就得

以前以為連登仔d封建仇女思想最撚痴線 點知原來d女人仲封建仲撚痴線真係大開眼界

真，細個做傻閪比MK仔中出
大個就要做有樓有車嘅埋單

其實講經濟學都係講下笑姐
拍過拖嘅人都知拍拖/結婚唔係一種買賣關係啦

普通法下, 窮個個就可以分有錢個個身家
不論男女的

人地後生女都想食後生同年仔仔，
奈何30歲仔幾有錢都唔會理，人地都好睇年紀架講真

而且
再經驗豐富d同再老d仲會嫁去外國添

人地辛辛苦苦養大個女，唔講以前就講宜家，阿爸阿媽比幾多錢落去栽培佢，又興趣班學鋼琴學呢樣個樣，又比錢佢去補習讀私校or外國讀書

宜家想人地免費送個寶貝女比你屌、幫你生仔、幫你打理頭家，是咪有點on9

你對對方唔滿意咪唔好結囉，人地嫁個女去你屋企，宜家就話姓唔改，但以前黎講真係跟老公姓

連少少禮金都嫌貴仲想娶老婆

每人價值觀唔同
青春到底值幾多？

定係有女人味嘅時候
有知性美最吸引
如果樓主係要後生女
每十年換一個咪得

再延伸落去
咁不如叫雞最好
又可以日日轉口味

有咁嘅諗法睇嚟都係年青食唔到
大個要賣單所以埋怨

利伸 已正評

主線物化女性唔想讚，但讚美支持拜登

因為Imperfect information
條女15歲嗰陣都唔知呢樣嘢嘅價值可以有幾高

過18歲發覺以前俾人呃
咪開始賣相囉

所以不論亞洲定歐洲 舊屎啲女十幾歲就要嫁人 趁最值錢時放 宜家攪到咁都係因為啲男人唔爭氣 同買香港貴樓啲撚樣一樣 逆來順受

荷西

樓主忘記咗一樣野

就係女人要sell得出其實同其他商品一樣，係好靠包裝，十幾歲既妹妹仔唔識／無錢化妝，所以要比人壓價／免費

相反上咗年紀既，本身價值應該越黎越低，但因為識得包裝過價一路過高

即係好似啲樓咁，個價就人人都set到有咁高得咁高，但要賣既時候唔係咁易賣得出，你見幾多港女出唔到pool既post就知

小妹妹未識諗
完

係咪你老豆細個教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你條撚樣咁樣架姐

條友無覆你喇

香港女人身在福中不知福，首抽咁靚就應該感恩啦
有邊個亞洲國家可以女尊男卑得咁緊要？

男女升中同一條隊，忽視男仔生理上既發展差異（遲熟、唔夠女仔咁自律同服從）
教育制度極偏重語文能力，兩性入大學率自DSE開始有明顯差距

到搵工，男人主導既行業會優先請女人，女人主導既行業都係優先請女人

然後到搵伴侶，香港後生男多女少，女人基本上唔會搵唔到伴侶
社會風氣就係男人負責養家，女人等人養就得
大部分既責任都推哂落男人身上，女人淨係識chur住男人
有料既女人做單身女強人會比男人得到更多，冇料既女人淨係靠chur男人已經衣食無憂

話說講起女性價值同埋經濟學
我就諗起好多年前有篇美女想釣金龜俾華爾街金融家串嘅文

女人：
本人25歲，非常漂亮，談吐文雅，有品位，想嫁給年薪50萬美元的人。你也許會說我貪心，但在紐約年薪100萬才算是中產，本人的要求其實不高。
這個版上有沒有年薪超過50萬的人?你們都結婚了嗎?我想請教各位一個問題—怎樣才能嫁給你們這樣的有錢人?......

金融家：
從生意人的角度來看，跟你結婚是個糟糕的經營決策，道理再明白不過，請聽我解釋。拋開細枝末節，你所說的其實是一筆簡單的「財」「貌」交易：甲方提供迷人的外表，乙方出錢，公平交易，童叟無欺。但是，這裡有個致命的問題，你的美貌會消逝，但我的錢卻不會無緣無故減少。事實上，我的收入很可能會逐年遞增，但你不可能一年比一年漂亮。

因此，從經濟學的角度講，我是增值資產，你是貶值資產，不但貶值，而且是加速貶值!你現在25歲，在未來的五年裡，你仍可以保持窈窕的身段，俏麗的容貌，雖然每年略有退步。但美貌消逝的速度會越來越快，如果它是你僅有的資產，十年以後，你的價值堪憂。

用華爾街術語說，每筆交易都是一個倉位，跟你交往屬於「交易倉位」(trading position)，一但價值下跌就要立即拋售，而不宜長期持有——也就是你想要的婚姻。聽起來很殘忍，但對一件會加速貶值的物資，明智的選擇是租賃，而不是購入，年薪能超過50萬的人，當然都不是傻瓜，因此我們只會跟你交往，但不會跟你結婚。......

屌你老味，呢篇潮文真係歷久彌新

今次真係唔好有圖

後生比mk仔屌得多先識服侍你，係價值既提升，塊西越黑越似牛肺就越珍貴

癡撚線 呢個年代仲係男人出去搵錢養女人仔女嘅角色定形你係咪停留左係廿年前
現實就係現代香港女人又要做嘢養家又要湊仔

貴還貴都要有人肯比錢買
有人俾得起錢點解要自貶身價
冇人迫你買嫁

免費努力，你諗多左
男女平等，但要男既做埋家務又出大部分禮金同家用
仲要出錢請工人呢

俾人鬧到佢狗血淋頭
個名冇改錯

因為on9

成世人流流長一定會遇上人渣

因為男方戇鳩肯俾囉。

嫁窮撚先係咁

小康之家打份風流工過下日晨，中產or above已經唔使做嘢
湊仔有工人，學業有私補
平日同個仔報乜班物班砌CV搏入名校，有時間就帶個仔去食飯曬命，順便訓練下個仔既soft skills
有啲女人係唔放心小朋友比人湊先自己湊返

你個例子條女蠢啫
有人賣下相可以賣到發達你唔講

若人之於色也，無不知說美者，而美者未必遇也。故嫫母執乎黃帝，黃帝曰：「厲女德而弗忘，與女正而弗衰，雖惡奚傷？」若人之於滋味，無不說甘脆，而甘脆未必受也。文王嗜昌蒲葅，孔子聞而服之，縮頞而食之，三年然後勝之。人有大臭者，其親戚兄弟妻妾，知識無能與居者，自苦而居海上。海上人有說其臭者，晝夜隨之而弗能去。說亦有若此者。

仲要唔俾人介意

屌講嚟講去三幅屁
乜撚點解係男方俾女方
冇話唔得㗎 你靚仔大隻出得廳堂入得廚房上得了床
我相信有女肯自己包嫁妝酒席嫁㗎
依家問題係從頭到尾你都係啲女睇唔上眼嗰群
佢後生花樣年華嘅時候唔想俾你免費屌 你俾錢都未必想
到老要人埋單咯 咪衰衰哋幾十個俾你埋單
如果佢唔係瘋狂貶值 輪都唔輪到你呀傻鳩
定你覺得佢年輕俾人免費屌同埋佢單嗰啲喺佢心目中係同一lv嘅人？

因為以前交通唔方便,就算個女只係嫁去隔離條村,都可能1年見唔到1次,而且連電話都冇,咁即係同冇左個女冇分別

清好勁

唔撚派帽 唔撚離婚執返身彩啦 仲同人講係免費勞工

老母！ 唔撚拎黎屌 我不如買個賓妹啦 仲要唔使受氣呀

你前題錯晒市場永遠係正確既

物化女性

當你30幾歲既時候要去搵個10幾廿歲既，你經濟好過佢 食完就留返佢到30俾連登仔埋單

本身讀經濟系？ 邏輯幾好

打破商業定理 港女個個都係ERP

我讀IT

it先邏輯好

呢類完全可以歸因現代化造成嘅社會問題
二戰後 隨著女性係社會地位上升
男人係社會可有嘅資源被分薄 可以比男性發揮魅力嘅空間愈來愈細
男性求偶能否成功取決於係社會掌握幾多資源
身體是否健康強壯令群體更易生存以及繁衍
男性愈alpha 社會資源愈多（女人，食物，後代）
女性求偶係取決於自身繁殖能力
從而依賴男人生物上力量 播種 嘅優勢去生存繁殖
係部落社會 農業社會 基本上係唔會出現港男港女呢啲屈曲現象
近代大量強調個人主義 自由嘅思潮湧現
所謂思想進步其實完全忽略地域限制同生物限制
男性無法係社會掌握更多資源 漸漸失去男性天生支配特徵
難以運用天性發展吸引力 但又到咗急切求偶繁殖時期 於是貶低自己價值 用乞求心態求偶
女性掌握社會資源多咗 但生物上對男性嘅依賴係不變 但男性貶低價值過份遷就令女性出現期望落差
思想同生物構造脫軌 就係兩性衝突嘅原因
亞洲社會講求集體主義 十分要求男性可以帶更多社會資源貢獻群體
加上現代思潮 經濟結構吹生 令問題衰多兩獲
香港男性愈來愈失去雄性化
港男屌鳩港女苟刻
港女屌鳩港男廢
就係基於以上思想同天性脫軌
要根本解決只有徹底破壞呢種結構
回歸自然家庭倫理

好想同5-12歲小妹妹玩呀

女字嘅起源就係一個交叉手綁住嘅人
古代唔少平民女人本來就係可以用錢買賣的奴隸
後來嘅婚姻制度就係女子嫁入男家，冠夫姓
男子唔滿意可以休妻，如果係妾，男子直情可以賣咗佢俾人
所以古代婚姻係要比一定金額嘅禮金
現代人有好多野會沿用左古代嘅傳統，所以禮金係照收
但係個女人就唔會再被要求三從四德啦
男人角度絕對係蝕左
不過講真淨係冇得三妻四妾已經蝕啦

婚姻唔係性交易

但係係價值交換

男人肯埋單有需求

咁我煮飯，邊個比返禮金我？

點解一定係男照顧女
睇能力又點解要同金錢掛勾
根本你地自己物化左女性
當左女性係弱者
仲好意思話人

所以乖乖地叫雞算啦
千幾蚊屌既質數屌打8-9成港女

其實未必係同一批人

我舊時識一班mk妹，只要請飲請食請煙就當你大佬
講句“今晚我養你” 就會跟你入房

而批mk妹90% 20頭已經嫁曬人，嫁翻比d古惑仔（好多係因為奉子成婚，佢地係好肯比人中出），係我大學未畢業既時候仔都生埋

另外識一d有少少條件既女，會吊高黎賣，但實際上根本唔值咁多，去到人老左既時候先肯減價，但係減完價都仲係貴

聽講
養不教，父之過。
世上只有媽媽好

你依個係最佳答案，符合經濟學，咁少人正評，成班都垃圾

因為老婆可以同你生仔

傻啦
大把柒頭mk食到靚女
好多女人後生嗰陣真係盲架

一樣有一大班老女到五六十都未有人要，係未結過緍，甚至未正式拍過拖。咪吊高嚟賣變咗賣唔出囉！
利申：我真係識一班。

講到埋單既男人就係好仔咁
好多埋單既之後會出軌平衡番心理
呢個世界唔會有錯配

好似股票咁，有人肯接貨就沽到出去架啦

價值交換？

講到男人唔洗出去揾錢咁 比老細屌緊果陣 個老婆都係shopping緊咋

冇錯
一買一賣
有成交（埋單）就代表係market equilibrium

咁不如調轉 試下男既照顧家庭 女既出去揾錢 比老細日屌夜屌 又無得辭職果種壓力 係咪應該做人公平少少 唔好講到咁

港女就貼錢比白腸 黑腸屌既
香港男人？ 無錢食屎啦
想食大陸妹？我就歧視你窮

朋友你咩年代既人
而家社會追求緊性別平權
有冇聽過呀古代人
仲講「男主外、女主內」？
返古代啦你

其實你地係咪有咩誤會呀
香港地都係公一份 婆一份
港女都係返完工之後衝返屋企照顧小朋友
有幾多個可以過咩shopping嘅少奶生活

社會愈發展，階級愈固化
大部分既資源都被早期既成功者掌握，由佢地既後代世襲

女性唔同
喺父權社會，佢地擁有父權紅利
即使地位上升都擺脫唔到（或者係依戀）呢啲紅利
變相女性可以透過爭奪top 20%既男性/物化自己（做電子雞/PTGF）去獲得資源
而剩下80%既男性成為左犧牲品

處好值錢

其實都算係一種買賣 經濟學係可以解釋所有嘢

同意，男人都應該試吓喺屋企要做晒全部家務，一年365日湊仔冇假放，個小朋友一病就要俾外父外母怪唔識湊仔。要幫小朋友搵學校、睇功課等等

只要男女都識得企喺對方嗰邊諗下，歷相體諒，個世界會美好好多。男有男辛苦，女有女辛苦，如果一直覺得自己係付出較多嘅一方，大家都會好辛苦。

其實只要係樓奴供緊樓，女嘅咪一樣俾人日屌夜屌又唔辭得職如果放工返屋企仲要我煮埋飯俾老公真心寧願唔嫁
齊齊無飯出去食，公平

係囉香港個個男人月入十萬以上㗎嘛
屌你離地到仆街嘅父權撚

追求同現實係兩樣嘢

現實係男人大部分時間都擺係事業 開完ot返屋企佢會expect有餐安樂茶飯食
而女仔就係放工後衝返屋企煮飯湊仔 等老公無後顧之憂

兩公婆都出盡力搏殺事業嘅話 邊個理頭家 邊個理d仔女？
你話請工人做家務ok 但都要有人陪d仔女 教佢地做功課

如果你問男女角色可唔可以掉轉
其實可以架
只不過我講緊嘅係現況 現況上仍然係男主外 女主內嘅情況係主流